唔好再捉鬼，捉唔哂架

唔好再捉鬼，一百幾十人你無可能捉得哂

今日焦點係防爆入機場打人拉人